個個去到我呢個年紀 都係研究咁點樣搵錢🤭🤭而我就唔同呢 係到研究咁點樣洗錢

個個去到我呢個年紀 都係研究咁點樣搵錢
而我就唔同呢 係到研究咁點樣洗錢

研究緊點樣用100蚊洗到下個月出糧

一包撈麵3蚊 一日三餐
3x3x3=27

大食少少一餐兩包
3x2x3x3=57

如無意外夠洗有突

未計醫藥費

數學王子

連登精算師

個個研究點幫樓主 你喺度點樣騎劫人地個post

抄人都貼翻條link啦 咪咁無恥好無

之前打風停課咪話有萬幾個飯盒剩左嘅, 去睇下派晒未囉